yas 109 vs Sonos beam

各位巴打想問下意見，兩款你地會揀邊款？

平日都係睇戲(netflix) 打機聽歌

電視用緊LG 49” SM8600

用緊yas 109 so far so good
平時都係打機多

想問下如果要控制音量. 係咪TV remote既大細聲都控制到?? 因為唔想揸咁多個remote係手